Tengo un amigo, un yogui recluso, que tiene la capacidad de curar casi cualquier enfermedad. Él todavía está vivo, pero teniendo en cuenta el estado de locura colectiva en el planeta, eso facilmente podría cambiar. Estos hermanos mayores tienen demasiada carga para llevar en este momento. Así que un poco de orden moral, dhármico puede empezar a influir en la sociedad humana de nuevo, primero tiene que haber alguna limpieza importante. Él dice que las personas atrapadas en los matrices urbanas materialistas están volviendo físicamente y mentalmente enfermo debido a la imposibilidad de armonizar sus estratos físicos, mentales y espirituales de la existencia con la sociedad, la naturaleza, el planeta y el universo. Este amigo reclusa duda de si los humanos modernos realmente están en condiciones de seguir evolucionando en este planeta. Su opinión me importa porque porque he visto a sanar muchas enfermedades incurables simplemente mirando a alguien. Estas personas sanadas que no son pacientes, porque no es un sanador, al menos él no se considera una. Ellos son las personas que pasan a cruzarse en su camino en el momento oportuno. No me atrevo a dar su identidad o su paradero, porque la gente lo devoraran con sus problemas. Dije "casi todas las enfermedades."  Enfermedades mentales severas como psicosis son muy muy dificiles para cualquier sanador.

Ve todas las enfermedades como una proyección de conflictos mentales o desequilibrios emocionales. Por intuitivamente ver la enfermedad como los pensamientos distorsionados o emociones reprimidas, como el miedo, la ira o la inseguridad, que ve cómo este flujo de energía mental interactúa con los órganos y glándulas del cuerpo. Tal vez esta persona no le puede decir tanto científicamente sobre el sistema inmune, las células T4, etc., pero él ha curado el cáncer. Tal vez no se puede verificar empíricamente cómo lo hace, pero es fácil de verificar que el cáncer desapareció. Como un amigo cercano, le pregunto cómo lo hace. Él no regala muchos secretos si no se es primero capaz de entenderlos, pero una cosa que he reunido es que tiene alguna forma de tomar estas enfermedades en su propio ser, al igual que los clásicos "comedores de pecado." Tal vez la cáncer de una persona le da diarrea durante unos días, o el SIDA lo hace físicamente débil por unas pocas semanas. Su meditación y el yoga de práctica avanzada constantemente lo curan de estas enfermedades. Si se detiene a meditar o pasa demasiado tiempo en la ciudad con los mundanos, entonces él se enferma.

Lo que él compartió conmigo es que todas las enfermedades son bolas de pensamientos y emociones inconscientes no procesados que atacan el cuerpo físico por primera crear desequilibrios en el sistema glandular. Para que él no tiene la misma enfermedad, debe procesar los pensamientos y las emociones de los demás como si fueran los suyos propios. Si no entiende estas patrones mentales detrás de la enfermedad, a continuación, su cuerpo físico sufre los mismos síntomas que los afligidos. No puedo conseguir que me dijera cómo lo hace exactamente. Él es presumido en su filosofía no dualista y simplemente dice que hay un solo Ser en el universo y este Ser es sólo inteligible para la mente sin prejuicios, tranquilo y perspicaces. Mediante la comprensión de esta verdad fundamental, la mente se libera de todos los complejos y alivia el cuerpo de tener que cargar con la cruz de toda la ignorancia y la inconsciencia del ego que crean la enfermedad y la falta de armonía. Él realmente puede explicar un poco más, pero prefiere dejar que la gente lo averigüen por sí mismos.
